tvb個最緊要好玩笑到我透唔到氣😂😂👍🏼

勁好笑
難得好節目

哈哈哈哈哈

全部抄網上料 毫無創意

燒刀餓

望君嚐糞

抄網上d old news 叫好好笑.

啲gag上網睇過曬
代表咩

你有上網

係咪俾啲聽到屎尿屁會笑嘅人睇

條女打人笑到收唔到聲😂

Show me your love
栗米肉粒

Kelvin
求婚

笑到噴水

打手洗唔洗咁hard sell

😂

露體狂😂😂

成套冇笑過 好鳩爛 係開頭改歌果到覺得都改得幾好

得蝦頭唱果首改歌有D睇頭

幾錢一個post呀？

嘔白泡

五毛同打手見一個block一個

我都笑到透唔到氣
TVB低質到咁既地步
擺明已經當香港觀眾弱智

係同你同一個笑點 心諗；好野...咁都得

同家姐屌到上天之後轉左台

將100毛拍過既野又攞出黎拍過

( Show Blocked User - 大寶DaboGor🐻 )

Jm9

睇咗part真心笑咗，不過係恥笑
抄source都唔講，你啲演員專業少少得唔得，街邊啲騙徒都好戲過你地

哈哈哈～

哈哈哈想笑撚死人咩

笑到收唔到聲

屌你老母間屋未試過咁靜咁尷尬

笑撚到我屋企隻狗都係咁吠

啲節目同四十年前有乜分別

警訊都好睇過佢

exact7ly 警訊入面啲故仔有諗過度過，成日都有笑點，啲賊都演得好到位

濕鳩節目都有打手

笑到我收唔到聲

咁嘅節目竟然有人睇

話說而家仲有冇警訊
好想睇
細個最鍾意睇

100毛之前短片用左拍得幾好笑
TVB依家屎到要抄100毛

On9當有趣，都唔知有咩好笑

樓主假膠來架嘛 咁都笑得出

呢個好笑🤔

屌 睇完個post 專登去左睇一集
除左有麥美恩睇下 真係吱都唔識笑

垃圾

蝦頭唱得幾好

低質素垃圾節目

睇到好撚尷尬

系...勁好笑😂😂

把聲執過

( Show Blocked User - 大寶DaboGor🐻 )

打手

藝人自己拍果陣都覺得柒啦吓嘩

今晚睇左一陣，翻炒一百毛段野就算，痴撚線

碌死誰手

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

樓主句野係關於個節目最好笑ge野

睇到好撚尷尬
低級趣味

同感

識野

做了

Bob帶綠帽

好撚正

笑撚到想喊

屌你，一開電視
見到兩條麻甩佬互kiss

真係好野 我一路睇一路話好野 呀媽問我做乜鳩 我話屌，佢咁都有勇氣將啲咁嘅野播出街 真係好野

痴撚線
終於頂唔撚順轉台

笑撚死

你on9 架？ 咁撚樣都笑得出？

( Show Blocked User - 大寶DaboGor🐻 )

垃圾電視台，執柒左佢啦

果個咩朗誦真係好撚戇鳩
可以咁唔要面做果幾個最好野
霉起上黎真係可以無晒尊嚴

好痛

正

睇左5分鐘即刻熄左電視
驚再睇落去會出事 笑到窒息

電源

好好笑啊 本來唔開心睇完即刻笑到有腹肌

講緊樓主個post 真係從來未見過咁垃圾嘅節目

首歌好正，又啱音

笑死禾

好過戲院d人係被環境迫笑 少少都笑

又做了

到底有咩好笑
我呀婆都嫌悶啦

美妮好放

陷家剷原來套野仲未完

笑死人咩大佬

幽默概野

其實呢套是咪小學啲話劇

最尾個女仔咁大波

頭先有個 扮鬼嘅 茄哩啡 好大個波好正，唔知係咪假

究竟佢係邊個有冇手足可以搵佢出嚟

左第二個?

Show Blocked User - 大寶DaboGor🐻

開波

到底邊個度橋

頭先莊思敏

射三分

林鄭

係外圍射

三井

林阱

真心笑左 雖然依套野大部分都笑唔出

妖怪果啲串9人現實都尚可,不過咁樣演釋始終好撚柒

點解今晚好似高汁左既

由頭笑到落尾 ，睇完個人好舒暢

講笑咋？

仲請唔請人？

好多都係舞台劇演員

頭先泳衣左一勁大波 有無巴打有cap圖

自cap

右假

點樣上網睇番 ?

吳沚默古裝

正到

tvb呀

正呀

好睇呀

今晚有

飯

爽

冇人睇？

垃圾打手

仲播緊

笑足3600秒😂😂

個偽娘

gag主只能輕嘆，食屎啦CCTVB！

好得

on 9 當有趣

點解個護士可以咁撚肉酸

有無cap沙灘女

吳址默好好J

屌原來有人開post屌喱個垃圾節目
真心覺得喱個節目好撚on9 見到即刻轉台
佢係少數我勁憎既節目之一
每次提起都會好火滾

exact7ly，絕對有能力問鼎史上最弱智節目，睇果d究竟係咩人

拍果啲仲低賤

笑死人

痴線點計

蔡康年請假果段好笑

facebook見過呢個gag好多次

姑娘

何遠東唔肥，你後面個護士肥啲

好醜樣喎

原來又係抄………

十連發

不過越黎越唔好睇

想知點解你依啲腦殘會一路話爛但一路要睇？

條女

冇圖？

林穎彤對波

求圖

試酒

吳沚默好撚正

曲？

吳嘉儀好撚大波

我想同皇后扑wo

下星期一開始做1-5 2230-23

好多大明星加入添

條泳衣女

笑能死

吳沚默最正

泳衣女叫咩名

madonna

條女好大波

扮mj

嘩 真係好好笑呀

呢條高妹好正

尖波條女咩名

加嗎笑足一星期

好撚期待

葉蒨文？

染左銀髮色 型好多

嘩 笑撚到我轉台

好尷尬

咩撚野事呀

仲要整個一至五加強版 真係想笑死人

好醜樣余思霆

最緊要好好玩仲好笑 又有是非精+希靈姐姐

鄧梓峰好似塊鮑

學事學非

遠睇ok
一close up..

點解宜家兒童節目會放係夜晚播

又有tiff睇

環保post黎

Think big!!

176日前

攪到而家好似星期六

做乜撚野呀

肛交敏

肛交敏都要拍呢啲

點解我覺得好撚好笑

WINGTO

好嗲

wingto

巴斯玩返自己個廣告

鄧梓峰

高汁 東張條女 攪野 收唔島

呢個節目真係好撚老尷，星期日無咩人睇到都算，仲要放一至五獻世

乜撚野黎

好靚岩岩個look好有仙氣

咩人都要

咁耐得鄧梓峰好笑

十郎呢D咁高地位仲要拍呢D野

你度到咁高汁概橋 ? 收唔島

為藝術唔分高低

真係好靚

睇到好老尷

屌你老味乜撚野黎...

難為拍既時候現場班crew

有線三寶

仲有阿bob洗頭 如果唔笑 笑點有事

點解套野仲生存到

即刻駁嘴

葉青文幾正

睇左1分鐘 係我人生最廢嘅1分鍾

btw原來好多人都未離開tvb同咁多新人

真係估唔到會有啲咁垃圾嘅節目

呢個時間睇落似比d舊人帶住新人來做戲上多d鏡咁

十郎咁重戲份

小pussy彈開啦屌

十郎

點解呢套野可以生存咁耐

粉鮑食人花

Tiff

點解做唔到以前 「香港鬆一鬆」level

Wingto

如果你屋企兩個都鍾意睇
你就明白點解呢套野生存到

制服wingto

執紙皮 地盤

連登其實好細

呢個節目係星期六做架喎

其實龜頭bob on9得黎幾好笑

最好笑就係成集冇一個單元係好笑

套野做乜鳩....

我都笑左

有冇人有cap護士wingto

年紀大果d人笑點同我地真係唔同

見到十郎要做啲on9野真係笑左

算唔算無線全台上下最多人做嘅節目

小pussy都係冠軍

好撚豬

熄燈走數笑左

你弱智？

你地又有咩會笑 講到咁利害咁

咁撚on9都唔識笑既人 係咪有閪屌先識笑

個髮型特登

呢套野仲多人討論過阿爺廚房

我係街度都見細路仔開黎睇

好開心 笑足半個鐘

冇嘢做睇吓笑吓都幾好呀

平心而論係幾過癮,就唔係咩高層次有內涵既搞笑,生活化市井式搞笑囉,都叫可以輕鬆下,平時星期六都有追

今集mvp 江嘉敏 泳淘

wingto好啱做搞笑

wingto : 想屌我 下世

我老母係咁話佢排牙好撚肉酸

明概太完美點都要up野

我發現上youtube睇汪啊姐華麗轉身1分鐘仲冇咁廢

wingto canada :p

TVB? 不了

好多笑話都一早聽過，以前艾粒好笑D

真情侶借d意

文凱玲 鴨王 都要撈呢啲野

邊個咁大波

我都見到

😅😒🙄

江嘉敏好樣衰

呢D咁既笑話就算搵發哥做都笑唔出

小南

呀bob 做呢d 咸濕角色都係做返自己姐

好樣衰呢個look

以為鴨仔會話佢媽撞聾

痴撚線，好撚老尷

龜頭扑抽晒水

噴得幾真

part d人都係一套劇既

嘉欣頻ng咁

應該真

本週最佳笑話 阿仙奴

馬蹄露好撚on9

再質佢食泥啦

以為屬於大家

馬子妮拍呢條仔乜名？

6個月BB

李豪

腳磨面
岩你地

今集mvp 小南

係喎 即係愛回家個呀豪

扯左 聽日實追呢套

王卓淇好正

😂😂👍🏼

ha

大波玲

環保

游生

蔡康年最好笑

龍婆高汁

maymay你可唔可以唔好嗌

龍婆

子浩may may

屌你，鬼哭神號

點算好，兩老都好鍾意睇，老豆明明訓咗都出返廳同老母一齊睇，痴線

羅蘭姐又忍到嗰下好

懶人藉口

痴撚線架

點解2017年TVB可以咁on9
係咪比低B仔睇

好好笑喎
笑到流眼水

啱先果個食字環節好on9

阿力書華SUN力加 唔淨氣笑咗

TVB真係侮辱晒羅蘭姐

林敏聰 曾志偉 開心字典

😂😂😂😂🤣🤣🤣🤣😂😂😂

咪係 咪扮高尚 你講到笑話勁得過tvb?

on9節目 成班on9仔喺度討論
小學畢業未

係，我真係覺得好笑😂😂😂😂😂😂😂

Bob

大佬我有

飽暖思淫欲

高質啊喂

依個好笑

最尾

程皓好正

今集mvp 羅蘭/游生

懶係想請客

呢套野係得D咸濕笑話笑得出

屌你冇人推po既，就黎笑死我喇

藍衫大波妹係咪于淼?

忠仔,送禮勤

D教會歌

葉蒨文 好似係

今晚好低質

女人冇衫著，男人冇波睇

得依段ok 其他好垃圾

留意咗好耐，個鄧咩堅幾盞鬼

吳沚默幾正

唔算好靚，但好有氣質好pure咁

唔睇都唔知原來無線收收埋埋咁多奀星

中意嗰種感覺

演藝學院出黎
係sharp d

緊係啦,年年又藝訓班又港男又港姐又收容D演藝學院既人